(突發奇想)十月一日全港煙花慶祝

當香港上空到處岀現

光復香港，時代革命煙花字樣

真撚定好撚震撼

早上自發升旗儀式，願光榮歸香港

偏偏就係唔慶祝你共產國慶

推

十月一日
十八區集會